[有圖] C朗做乜抄尻 陳冠希新造型???

呢張相真係睇到牙朗老...

都型撚過希哥

樓主眼疾好睇下醫生
差咁多班都講得出
C7淨係著條底褲行出街都型過陳冠希啦

有D似李華度

希哥引領潮流

C朗屌既女應該係希仔既1000倍

似施丹...

球王影子

咪又係G

抄post malone